發生咩事？新年樓樓，利記輸緊俾英冠護級隊

狠隊2:0利記有無可能

新年樓樓屋企有個利迷睇到黑口黑面，
我仲同佢講贏硬唔駛睇，出街玩好過